突發！有黑警被拒絕美國簽證申請

呢單野證明左只要職業係香港警察就會俾人制裁，已經無分邊個有冇份參與過鎮壓，依家係成個警隊集體俾人制裁左，你地班mon post狗同黑警自己好自為之，唔好以為蒙撚哂面人地就唔會制裁你，黑警快撚啲多謝林鄭同pk鄧搞成你地變過街老鼠啦，相信呢啲報應會陸續有黎

推

抵死

真係恭喜佢囉

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

謝振美

推推推

條友咁就自投羅網 美國已經有佢既資料

又出吹水post自high

印度passport去美國洗撚親身visa咩

印度都要簽證架傻鳩

今日聽過最好既消息

遲早既事黎

係囉